又到端午節，靚女同事請教我什麼是龍舟掛鼓

該點樣回應

打電話問功夫咩
膊頭有花同我入哂呢

船頭打鼓 絕唔會講寢技

45度向上插